經過GPDeal一役，校台五毛廢青已經元氣大傷無力反抗

個個比我地反毛手足block柒哂
肯定肉痛到佢地喊哂口
今天是我們反毛黨的勝利

死肥婆

甘大個仔刀未試過拎到D以上
多謝肥c老c

約嗎

原來bbzz死雞蟲！

你點對得住毒步

冷靜啲, SP同couple 係唔同的

想join

ho ball